收譚許演唱會飛

屌，忠實歌迷都買唔到

有呀

屌 , $900 買左2 張山頂

樓豬

留低tg